立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

立法會會議討論 ( 內有收聽/收睇 直播 links )

(直播>數碼35台)

(電台直播>數碼35)

立法會會議 LegCo

電視 RTHK32台

建制又出場, 又係講話要投票喇

之前完全無問題, 莫不關心

完全無數據比立法會監察

徐謹申好波

抵撚死呀, 呢個主席

開總警司職位, 關於網絡安全問題

主席加咗個人意見